東張西望 狗改不了吃屎

舊年借貓 講足一個禮拜
幫港共推逃犯條例

今年想推廿三條

TVB TVB TVB on9 on9 on9

投票啊

冇睇唔想睇
講咩？

講左咩呀

唔好睇

表面講欺凌
借故想立網絡廿三條
阻起黑警底

CCTVB無人係無辜,平時D CCTVB打手死撚晒?

係，用網絡欺凌再帶到去講23條，等啲港豬認為真係有需要。

CCTVB不嬲都借自己個台搞政治洗腦

重話其他國家都有立法
到時香港立法
肯定係拉異見人士
網絡欺凌呢d 彩你都傻

上年同一招
其他國家都有引渡條例...

舊年已經開post
屌撚柒咗佢一次

呢個賤種台
同百份報一樣

小罵大幫忙

東張西望都幾撚仆街

頭先好似仲有句話咩影響公司利益，係咪驚緊手足追擊佢地啲廣告商

呢招學689㗎，快啲屌鳩佢啦

節目內容極度嚴重偏頗，不斷指摘外國發放「中國5G網絡散播武漢肺炎」的Fake New，又借此批評反送中期間對黑警「起底」的行為，有抹黑外國、香港人、美化中共、公器私用、報導失實之嫌。

幫手投訴

證明追擊廣告商做得好 呢招work

上網罵下都叫網絡欺凌🤔